一人一樣所有香港人都認同嘅嘢

諗咗呢個問題好耐

推呢個 點解會開咗兩個一樣

山係石頭海係水